csgo變免費 世界陀螺大戰正式開始

免費都算
有冇人覺得新模式真係好垃圾
唔好見興大屠殺就盲咗咁跟住出好冇
我要玩大屠殺就唔會玩csgo啦

新ac全部smurf
免費吸唔到新玩家嫁啦
隻game出左咁耐要買就買左

已經夠多外排 而家仲要唔洗錢

掛

屌你老母越改越鳩 點玩落去呀

全球第一個線上陀螺場

佢個大屠殺得16人咋？ 咁叫咩大屠殺

免費嘅csgo唔係打唔到rank咩

琴晚個更新之前係只可以同bot玩
更新左之後完全免費，可以排rank, 排wingman, 排danger zone

以前唔係prime 啲account而家都變埋做prime

到左21 lv, 認證埋電話都會變prime

屌 上個月先比錢買左

越改越垃圾 遲啲實大把人棄game

本身有prime外掛都唔算少
呢家冇prime我相信仲誇張
就算唔再出垃圾 都會比外掛趕走晒啲人

我都係因為外掛而被趕走

大屠殺版已經有外掛啦
打左幾場就見到有人行路快過閃電俠
依家佢升哂舊ac做prime又唔知做咩鳩
Prime一樣係有外掛
即係以後都係神仙大戰

玩下滑水跳躍場咪算

啲外掛多到on9
玩1.6個陣我殺人 玩csgo一出俾人爆頭 仲要好多時人都未見到

收錢個時已經多外掛
免費完咪重多
想升吓ranking都咁難

重點係升撚哂之前冇prime果d外掛上prime
手機認證廢撚左

免費 搞到隻game一定勁多外掛

點解唔係本身已經f2p 既TF2 出
橫掂fortnite咁hit

屌你老母 我啲rk 比佢搞一搞 跌一跌

返黎CS1.6

你咩rank呀 有冇咁易跌

一開game 見到國人同港仔就走得

咁快走
up啲野整嬲埋佢地先啦

仲有冇監獄ser玩

一場10個
至少有5個係外掛
執撚左佢啦

冇

faceit勁多 新ac一係成班狗屎垃圾新手
一係run gun hs

多鳩餘 vac都搞唔好
返1.6 玩amxx好過

岩岩試左開個新ac玩
全部唔係假新就外掛
免費玩但比D咁既遊戲體驗人
真係吸引到新玩家咩

啱啱變免費果刻吸到嘅
見到咁多外掛應該都嚇走得7788
呢家搞到連舊果堆都唔想玩
valve唔做野嘅話 csgo應該會開始沒落

佢改交易系統就已經無運行啦

已經棄左game，賣晒d skin 佢， 太垃圾 server 垃圾，vac 有等於無 見到個所謂大逃殺mode 真係得啖笑

D人假新仲要出盡奶力咁打係咩心態

得閒玩ze mode 算
打rank 真係不了 超能力大戰

整撚左咁耐rank 都係冇12ticks

rank真係多咗外掛同新手
但zone mode就未遇過外掛

R6

有3D暈打R6唔洗一陣就好想嘔

會唔會關視角事 可以較闊少少

俾錢又咪有掛 pubg都一樣

仲有無雪場 廚房場果D玩

好多舊登csgo post 巴打

之前最多50% off話驚太平會多外掛，而家又轉做免費lol

最好挽都係兩年前個陣
賭槍網一堆個陣真係好爽
睇比賽 拋銀仔 乜都賭一餐

玩死鬥好多smurf
利申新手

cs rank係四星到ak最多外掛
反而上左菊花之後啲人無咁神仙 變返正常人

點打

cs咁多年都係外掛game

最慘就係卡係依個rank 嘅人 (包括我)

睇穿牆支那狗

新手troll你？

死鬥新手老手都玩得wor
未必係smurf

玩左一鋪 danger zone
好弱智 執極錢都唔夠買大槍

lm

過檔r6

即刻dl來玩先

諗住down黎試kz
但睇黎vanilla玩唔到

冇人返黎就冇人開SER 所以 冇

+1

聽fd講分free 一堆人 同 比錢一堆人玩?

過R6，門檻高好多

我輸撚到仆街big同roll

個陣挽csgogem 將m9 lore升到爪fade 雖然唔多 但好滿足到個個欲望
之後拋銀仔marble fade m9 贏多一把
再之後就輸撚哂

有frd gem到上karambit doppler然後一鋪清袋
然後我係個連廿蚊都gem唔到返黎既垃圾

你幾多本去挽先

1lv但勁到好離譜

我返去玩1.6好過

見到steam特價38蚊 買完同我講免費

呢樣真 辛辛苦苦打上菊花 然後一堆比vac ban 過既係對面

vac ban 過仲可以玩到official server 咩?